醫院藥劑師學會：全球上百萬人已接種疫苗 港人非「白老鼠」

香港醫院藥劑師學會表示，政府訂購的三款新冠疫苗，初步證明有成效及安全，疫苗運港後，高危人士應優先接種，又指屆時全球上百萬人已接種疫苗，港人並非「白老鼠」。

本港訂購的三款疫苗，運送時都需儲存於特製紙箱，以維持適當的溫度。要求存放於攝氏負70度的BioNTech疫苗，運送時要加入乾冰，並以溫度計監測。

唔好錯重點

戴返好個口罩先啦 傻鳩

咁你成個學會打咗先啦，重要直播打落去

唔撚打關你撚事咩

人哋打嗰種係咪支國制嗰種先

me敬老，你打先

呢句可以萬能KEY喎

政府訂購的三款奶粉，初步證明安全好味有益，奶粉到達後後，BB應優先分配。又指全球所有ＢＢ都食奶粉，港人並非「白老鼠」。

邊度嘅疫苗先？
澳門有得揀
香港冇得揀

人哋打咩先，on9仔？

成隻走狗樣

港共訂果隻3期報告未出
間公司個底花哂，比利是人斷正

呢d野比人講到爛哂，題都唔敢題

港共買嘅都閪都唔信

你打先 你冇事嘅話我先至打針

唔想打歪面，不了

裏面兩個藥劑師幾四正

1 號白老鼠

同 10000 號白老鼠 都係白老鼠

呢班友打大陸疫苗先, Thanks

咁你打咗未?

澳門有邊幾隻揀先？

成個學會同班狗官再加30000隻帶頭打咗先

諗起will smith套戲i'm legend 有個柒頭女科學家聲稱搵到療法100%對抗cancer 最後搞到人類變異或者死亡

如果陣間隻疫苗又係咁就

如果夠人打疫苗 係唔係可以兌現除口罩願望先?

連登主流意見都係反vaccine?

打邊隻同打左一次有效幾耐先

好似到依家都未提過「責任」呢樣嘢

你打完一年之後都無事我咪打囉

叫班政府打手打先
獅子山精神同舟共濟
你唔係唔支持呀？

支那果百幾萬劑疫苗係d第3國家做緊第2期測試

藥劑師協會。。。
我唔信醫生 信你？

隔住個口罩都感受到楊潤雄種走狗味

唔係白老鼠，係比較貴既天竺鼠。

咪一鳩樣比人用黎試藥。

講咁多把撚叫班官打咗先啦

已洽購中國國藥集團的滅活疫苗、復星代理的 BioNtech 的 mRNA 疫苗及 AstraZeneca 的腺病毒載體疫苗各 40 萬劑

口罩都唔識戴 廢老 講野 可信嗎

你打先囉 啊藥劑師

講咁撚多做咩，佢有無打先？

屆時
成段野完咗啦

ok
你打先

支那嗰隻有邊個國家已經用緊？

不停借踩BIONTECH，全港市民都知用意

傳說中嘅心水ching

唔好咁啦 人哋專家嚟
你咁侮辱人點得

叫習總打啦
人哋小美國 小俄羅斯 都俾領導先上

中國造嘅中國皇帝唔打 點話其他西方藥廠搬石頭砸指公呢？

雜種都冇叫我哋打
詆毁雜種犯國安法㗎

下 我叫習總打
佢身體健康好重要

領導先上喎 我哋邊忽似領導

當今聖上雜種降龍伏虎呢啲病毒對佢來講係大腸桿菌一樣

咁支針只係精神上帶領人民啫
當今有啲語病 應該係中國

Btw清潮嗰陣香港無帝制的
跟咗英國行行政主導？